各位Ching平時踢完波飲咩

青島

冰凍綠茶

女朋友既西水

綠力

雙氧水

綠豆水

蒙牛

飲油

隊友啲精

飲勝 咁至醒 倒晒落肚先至醒

精

奶

竹葉青

飲泣

十全大補酒

有氣水動樂

藍力綠力 補充體力

綠豆

飲開藍妹

袋底泥

蛋白粉